點睇啲睇盤賭撚，講到世界盃係由馬會操盤既控制賽果咁

成日睇盤睇盤
又鬼盤又盛
講到好似馬會操盤嗰個可以一早預知賽果咁，引你買乜買乜
唔講以為世界各大聯賽都係由馬會主辦

知唔知點解要睇盤
因為佢覺得佢能力睇穿賽果
呢啲人通常賭到要跳樓
因為對自己有信心一定賭得好撚大

但係馬會真係會有人操盤

但個盤係由馬會操盤既開出黎
即係佢覺得操盤既認為會開上盤，就唔知點引你買下盤做咩鬼盤咁

操盤嗰位應該係幕後黑手 佢話開上就上，下就下

賭馬撚 係計 值博率 回報率

而呢啲仆街 係覺得自己睇穿左馬會既計算

然而睇盤撚 通常都係買熱門
中左就話自己睇穿 係一百%
輸左就話睇漏左邊part 邊part

因為賠率低 所以賭注好大

即係點？操盤嗰個預先已經知道結果會係開下盤
所以用盡一切方法引你賭上盤，然後你又有你辦法睇穿佢？

想問下操盤嗰個係先知定係乜野

快撚啲死撚哂佢
呢度係體育台 唔係盤台
成撚日喺度懶醒 柒咗又賴三賴四

佢地認為馬會 係靠一班天價精算師計出來

而自己 雖然讀書少 但一樣計到條數

即係覺得自己係天才

唔講以為全世界馬會一個莊

係都bet365澳博果d先喇
幾時到狗會

淨睇馬會盤多數跳樓

我有個朋友excel幾頁紙對哂世界各地大莊啲盤再睇埋莊家近幾個星期開乜，場場都咁研究，無信心就唔買 不過佢真係贏錢多

但我真係無佢咁好心機同時間，都係小賭怡情算，同埋我深信賭到最尾都一定係輸番出去

[url]其實係莊家太準，定足球只係一場戲? 我想出幾場盤俾大家

LIHKG @ Android[/url]

即係馬會會請d人操盤,開盤，d盤都唔係是但開，仲有其實馬會開d盤抽水我諗應該係全世界抽得最多，有時馬會見外國或者第二度d水抽得少佢又抽得多會將d彩池賣俾其老博彩公司,食中間差價，好狗

你問佢今個世界盃輸幾多啦
開正路一定贏錢既
爆冷就一定輸錢

呢個道理就緊架啦
盤唔盤 哂鳩氣啦

唔係是但開又點？同你睇盤賭係冇乜關係架喎

佢無買世界盃
世界賽幾十個國家睇住無盤可言

佢係啲極冷門聯賽 土甲土乙嗰啲贏錢

馬會操盤 係對衝啲賭客既錢
多人買就熱 少人買就冷
馬會淨係以抽水賺
而唔洗計算賽果

係啲on9邏輯先認為
馬會計到賽果
我又計埋一份

呢個係好典型既睇盤賭仔
講中左又話睇穿鬼盤，唔中陣話莊家準
呢啲朋友我都識幾個

睇盤買波即係假設左操盤果個有能力計到準場波的賽果

呢班賭仔賭波賭到傻撚左以為場場都係假波

更癲的會當場波係個數字，好似d 股票撚技術分析一樣

唔係睇間公司而睇幅股價睇

佢地唔止覺得二線波，甚至覺得世界盃都係被班賭波集團操控
而從來唔識計其實一個頂級球員身價已經夠買起你個賭波集團，更莫講話外國人對踢國家隊的榮耀感係錢買唔到

輸打=輸錢 屌假波
贏要=贏錢 我識睇盤

講完

我都有賭波 但講撚到莊家操控曬賽果真係笑撚死人 莊家要操控賽果制造所謂劇本 要比幾多錢買通球員球證 同領隊先做到?

賭波冇問題啊
我係純粹對班睇盤撚有疑問咁解

班睇盤撚純粹睇個莊家盤路 而無視曬場波其他因素 例如踢法 形勢 陣容 實力etc 佢地只會係度計 而根本唔了解場球賽

老老實實睇下球員狀態 球隊踢法好撚過啦
成日扮哂隱世數學天才咁真係on9

通常呢啲睇盤撚都係有啲自閉
然後又覺得自己係自閉個隻數學天才
對數字好敏感 好有天份咁

如果你同佢講：琴晚買波蘭輸左

佢會冷笑一聲：個盤咁鬼你都買

就係咁撚on9

係呀，但馬會應該知個盤會偏向開咩，而且會常日轉點開法，所以我都覺得以為自己識睇盤去買波好on9，其實波盤就好似百家樂一係莊一係閒,就係你今日贏第日都會輸番,長期賭係會輸,因為佢係抽水,咁加上馬會又食水又特別深,不過其實賭波黎過讓球盤算係比起最公平,你見馬會都唔係常日開讓球盤就知啦,常日都開埋d主客和俾d賭仔買,抽水又深
利申:以前好鐘意賭讓球盤睇盤學睇盤，但其實好on9 去澳門推下百家樂仲好

最撚好笑係
你叫啲睇盤撚比心水你買
佢一定話近排啲盤好鬼 要停一陣先好買

(其實佢驚貼錯左畀人笑)

其實幾廿蚊買下波膽 首名入球
參加下就算

讓球 主客和之類
賠率低
一定買得大先有癮
輸左嬴左 都一定越買越大

每次大賽我都會同d同事估
So far 我中左5場波膽中左14場勝和負

咁我係咪睇盤？
我只係熟波

利申：我無買，純粹最後賭餐飯

yup，玩下就好，你地係贏唔到馬會既，就好似賭場一樣，你地係贏唔到佢既

100蚊以下過手癮咪算

睇你老母閪

我買沙拿入波都係睇盤中架

應該

betting gor 數據投注法
最尾好似輸返轉頭

肯定

咁你發左達未

你有無睇我上面講咩？

呢個咩app

丹麥對澳洲

照計丹麥和住黎贏不敗

而家比你可以用半注錢搏成注丹麥

有無咁 so真係派錢咩。。。。

呢d情况唔會買主隊law

成班on9以為睇下賭神就識賭
世界盃呢d歐洲d大莊家都未必敢搞
一比人查到係得罪成個國家

睇盤 不如 專心研究個教練 球會打法
戰術 球員 天氣 各方面
睇盤其實睇到d咩

其實馬會抽水再平衡兩邊注碼都賺啦

識睇盤，使撚係呢度同你鳩up 咩！ 身家翻幾翻，老豆老母姓什麼？